因為身份證 搞到同fd嘈交

明明r字頭 仲要成口鄉音
絕交咪絕交

做得好

抵死啦

愈諗愈嬲 屌佢老母

R字頭user？

講真 小學雞先會咁在意
香港is dying
諗下點樣搵多幾個錢好過啦

Soory囉

你係R字頭